銅鑼灣 Sogo 對開有班學生仔女準備演奏竟然無人提？

有男有女，齊樂器，練習緊咁
有咩需要話比啲哥哥姐姐聽，大把人衝過嚟
要觀眾嘅就立即吹雞撐你哋

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

部份人頭戴yellow object

要人呀要人呀！好少人唱呀喂！黎幫拖啦

推呀
平日要靠軍樂手保持士氣

推推
銅鑼灣要人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 返到屋企先知....

仲可以遙距幫推
銅鑼灣收工嗰啲 avenger assemble呀喂

希望有人直播啦.

我好好彩啱啱行過見到，即刻埋位

yes, ho jeng